亞洲第一學府原來一直以來都係!！

東京大學

有無人反對

利申：等食花生同睇罵戰

毫無爭議
此post已完

京大>東大

NUS笑而不語

i大>宇宙

精神病?

學術唔係京大咩

On999 懶獨特

新加坡笑而不語 語文能力已經贏晒

新加坡成個城市各方面都完勝香港

東大第一 ，京大第二

歡迎罵戰

熱過香港同悶過香港其實

Shitty>all

去過nus,d 人同香港比至少高一班